## Задание №5. Тестирование мобильного приложения

# Отчет о тестировании

**Тип и версия мобильного устройства** 
iPhone 11, iOS 15.1



|Набор тестов|	ID|	Название| Результат теста| 
:------------:|:------------:|:---------------------------------------:|:--------------------------------------------------------------:|
|mp tutu|	3|	Регистрация в мобильном приложении  "tutu" по электронной почте| Успешен| 
|mp tutu|4|	Авторизация в приложении при нестабильном интернете через быстрый вход без пароля|	Успешен|
|mp tutu|	5|		Выход из профиля приложения "tutu"	|Успешен|
|mp tutu	|6|	Кнопка "Куда можно поехать?"|	Успешен
|mp tutu |	7 |	Авторизация в приложении|	Успешен
|mp tutu |	9 |	Поиск авиабилетов в приложении|	Успешен
|mp tutu |	10 |	Выбор пункта "куда" без интернета|	Успешен
|mp tutu |	11 |	Выбор "откуда" при поиске авиабилетов	|Успешен
|mp tutu |	12|	Выбор пункта "куда" русскими буквами|	Успешен |
|mp tutu |	13|	Выбор пункта "куда" в eng-раскладке	|Успешен|
|mp tutu|	14|	Выбор даты вылета|	Успешен
|mp tutu|	15|	Выбор обложки на главную страницу|	Успешен|
|mp tutu|	16|	Ввод некорректных значений в поле "куда"|	Успешен|
|mp tutu|	17	|Работа приложения при поступлении звонка на мобильный телефон|	Успешен|
|mp tutu|	18|	Работа приложения при нестабильном интернете на телефоне|	Успешен|
|mp tutu|	19|	Выбор даты вылета при нестабильном интернете на телефоне|	Успешен|
|mp tutu|	20|	Выбор обратной даты прилета|	Успешен|
|mp tutu|	21|	Выбор количества пассажиров|	Успешен|
|mp tutu|	22|	Добавление ребенка в качестве пассажира	|Успешен|
|mp tutu|	23|	Выбор класса полета при поиске а/б	|Успешен|
|mp tutu|	24|	Выбор рейса самолета|	Успешен|
|mp tutu|	25|	Фильтр по выбору варианта отправления самолетом|	Успешен
|mp tutu|	26|	Сортировка найденных авиабилетов	|Успешен|
|mp tutu|	27|	Оформление билетов|	Успешен
|mp tutu|	28|	Кнопка "Спросить в чате"|	Успешен
|mp tutu|	29|	Связаться с поддержкой при отсутствии интернет соединения	|Успешен|
|mp tutu|	30|	Кнопка "Границы и ограничения"|	Успешен|
|mp tutu|	31|	Кнопка "Вернуть или обменять билет"	|Успешен|
|mp tutu|	32|	Кнопка "Авиабилеты"	|Успешен|
|mp tutu|	33	|Кнопка "Поезда"|	Успешен
mp tutu|	34	|Кнопка "Автобусы"|	Успешен
|mp tutu|	35|	Поменять местами города отправления и прибытия	|Успешен|
|mp tutu|	36	|Задать вопрос в чате "через Помощь"|	Успешен|
|mp tutu |	37 |	Работа приложения при смене типа передачи данных с LTE на Wi-Fi |	Успешен |
|mp tutu |	38 |	Просмотреть заказы в нижнем меню |	Успешен |
|mp tutu |	39 |	Прервать покупку билета |	Успешен |




























